
En este archivo se recopilará documentación sobre el desarrollo de la plataforma de gestión de usuarios
nombre que se le dá al proyecto de la prueba técnica

se inicia el proyecto con git commit inicial